[{"title":"Acteurs locaux aupr\u00e8s des pr\u00e9fectures","tooltip":"Acteurs locaux aupr\u00e8s des pr\u00e9fectures","isFolder":"true","id":"alsr-0","addClass":"n1-style","expand":false,"children":[{"title":"Chef de projet s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re (pr\u00e9fecture)","tooltip":"Chef de projet s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re (pr\u00e9fecture)","id":"alsr-0:0","addClass":"n2-style","children":[]},{"title":"Coordinateur s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re","tooltip":"Coordinateur s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re","id":"alsr-0:1","addClass":"n2-style","children":[]},{"title":"Charg\u00e9 de mission s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re (CMSR)","tooltip":"Charg\u00e9 de mission s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re (CMSR)","id":"alsr-0:2","addClass":"n2-style","children":[]},{"title":"Intervenant d\u00e9partemental de s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re (IDSR) \u2013 acteur local ","tooltip":"Intervenant d\u00e9partemental de s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re (IDSR) \u2013 acteur local ","id":"alsr-0:3","addClass":"n2-style","children":[]},{"title":"Intervenant associatif de s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re","tooltip":"Intervenant associatif de s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re","id":"alsr-0:4","addClass":"n2-style","children":[]}]},{"title":"Acteurs locaux de l\u2019Education nationale","tooltip":"Acteurs locaux de l\u2019Education nationale","isFolder":"true","id":"alsr-1","addClass":"n1-style","expand":false,"children":[{"title":"Correspondant acad\u00e9mique s\u00e9curit\u00e9","tooltip":"Correspondant acad\u00e9mique s\u00e9curit\u00e9","id":"alsr-1:0","addClass":"n2-style","children":[]},{"title":"R\u00e9f\u00e9rent s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re Sceren-CRDP","tooltip":"R\u00e9f\u00e9rent s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re Sceren-CRDP","id":"alsr-1:1","addClass":"n2-style","children":[]},{"title":"Correspondant d\u00e9partemental s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re","tooltip":"Correspondant d\u00e9partemental s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re","id":"alsr-1:2","addClass":"n2-style","children":[]},{"title":"R\u00e9f\u00e9rent s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re d\u2019\u00e9tablissement","tooltip":"R\u00e9f\u00e9rent s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re d\u2019\u00e9tablissement","id":"alsr-1:3","addClass":"n2-style","children":[]}]}]
